接。 唔係唔入黎呀嘛

愛你 最好拋開你

善意打破零回覆